CNN名主持人投書英媒 砲轟好萊塢向中國下跪「虛偽可恥」

美國政府持續加強中國強硬的態勢，美國筆會近日報告指出，好萊塢為了迎合中國，自我審查已成為系統化現象；對此，《CNN》知名節目主持人皮爾斯摩根（Piers Morgan）投書英媒，直白痛批好萊塢「虛偽且可恥」。

皮爾斯摩根7日在《線上郵報》發表評論，標題名為《中國讓川普看起來是唯一理智清醒的人─這讓好萊塢面對北京霸權選擇先自我審查的膽小態度，顯得虛偽且可恥》（China makes Trump look woke – so Hollywood's cowardly self-censorship to appease the Beijing bullies is as hypocritical as it is shameful），他在文中直接點名好萊塢片商和明星痛批，「你可能以為好萊塢會強烈批判中國反人權、施行種族主義、反LGBT的作為，事實上並非如此，好萊塢不僅對中國共產黨的惡行保持沉默，而且還積極扼殺自己的言論自由，以求討好他們」。

皮爾斯摩根以美國筆會報告中指出，北京的思想警察企圖控制自己國家內播放的電影內容已經夠糟糕了，但這些例子中更加令人不安的是，中國現在也正潛移默化地控制世界其他地方播出的內容，這份報告揭示好萊塢大頭們多麼緊張地樂於不願讓中國人感到不安，以至於他們先行自我審查，以保證能夠得到最佳的發行日期和其他種種優惠待遇。

皮爾斯摩根怒批，那些對川普（Donald Trump）總統大吼大叫的明星對中國最沉默，因為中國對觀眾在電影看到的東西施加邪惡影響，美國筆會報告的作者詹姆斯·塔格在文內說「我們最大的擔憂是，好萊塢有越來越多示範搶先自我審查制度，預測北京的審查員會查什麼」。

最後，皮爾斯摩根表示，「我不想再聽到演員們關於『對權力說真話』、『言論自由』和『寬容」的抱怨，如果他們不願以評論川普的熱情談論中國的話，尤其特別不想聽到他們說川普損害民主的抱怨，如果他們已經出現在經過北京鴨霸審查的任何電影中。是時候喚醒好萊塢的偽君子們了，停止崇拜共產黨審查制度，將言論自由置於商業貪婪之上」。

《CNN》知名節目主持人皮爾斯摩根（見圖）投書英媒，直白痛批好萊塢為了迎合中國自我審查「虛偽且可恥」。

一針見血

Push

講人話

CNN嘅清泉

中肯!

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

Piers Morgan同侵侵好多交集

講PIERS MORGAN用CNN牌頭
又想誤導人CNN有正常聲音
其實CNN都好撚唔鐘意佢

阿迷都係高汁

清醒

推

捐8成人工，抵制開會，有無得諗

以前有幾個巨星因為支那而俾人排擠，好似Sharon Stone同Richard Gere

聯署支持封殺微信同TikTok

佢一早唔喺cnn做啦
篇文一句講晒
你班柒頭偽人同我講民主自由？ 收皮啦

莎朗史東嘅karma論
richard Gere 見過達賴喇嘛
Brat Pitt 都因為拍過seven years in tibet而曾經被封殺

直線抽擊

人話

佢以前成日同侵侵拍節目,frd底

You’ve got to lower your ideals of freedom if you want to suck on the warm tit of ChiNa

hypocrites everywhere

Lara gaga都見過達賴

講得好

中國如何重寫自己的劇本

Hollywood 真係最虛偽

以前封殺佢嫁

南方四賤客都串過
但班偽人仍然繼續扮睇唔到

前CNN名主持人

push

南方四賤客係台灣，大陸直譯南方公園

鬧trump就勁，對住RMB就奶奶奶

有冇得rt

我搜了一下morgans本身都唔支持trump，但真係覺得hollywood太虛偽。

佢不嬲好右

唔奶共啲豪宅點嚟

欣賞佢地嘅真

CNN都有正常人

篤埋NBA please!

So fucking true

講真話

啲電影求撚其加個冇戲分嘅角色畀啲大陸狗整到套戲cheap哂

就係得呢堆囉
其他反trump反得最大聲既eg. 梅麗史翠普口就大愛 但支那有咩衰嘢即刻扮傻

佢哋剩係識BLM

佢哋係選擇性唔識

佢肯講真話

《全美一叮》評審

呢條撚樣

正呀

好波

respect

仲有Billie Eillish

唔關事嘅
咁你介紹人，都要描述下佢身分/背景
佢真係cnn知名節目主持

幫手推tweet

pin this

原來Piers Morgan去左CNN

荷里活 等於 TVB名星
不學無術
正係識得lai老闆鞋底同攞光環

Brad Pitt依家好聽話 但喺美國國內就好反叛 好似好正義咁批評Donald Trump 共和黨 呢啲就係人版

果班人真係好撚噁心 欺善怕惡

Morgan

傑出阿迷

Taylor Swift呢類臭g

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

啲濕鳩Hollywood's star連上night show都不停咁屌Trump

一針見血，我撐你！

Pin

就由CNN開始重新改革吧！

大家一齊上佢Twitter follow 佢！

以前全美一叮個毒舌評判

Piers Morgan......... 佢好唔受歡迎同埋冇係CNN好耐

景甜的樣子浮咗出嚟

大家一齊幫手retweet！

twitter 對呢篇文d 反應麻麻

嘩， 十四億人呀， 一人買一隻廸士尼戲票都發達呀， 話之佢共產唔共產呀

吊得好

好撚憎Taylor Swift呢件臭雞

直接叫衰仔樂園啦

快手share屌柒其他英奸啦

有無英文原版？想share黎屌柒英奸商人

党同所有中共人控制及支配世界 你哋班西方白左 商人一樣無運行 全世界等攬炒 世界末日！

share

Not even with your wife?

而家我睇戲一睇到片頭有大陸電影公司 logo 基本上就可以轉戲。

皮爾斯摩根怒批，那些對川普（Donald Trump）總統大吼大叫的明星對中國最沉默

yeah

淨係topgun件MA1已經censor左

嗰時莎朗史東仲畀人鬧到仆街

一野屌柒班所謂巨星

好難得

仲大迴響

你估啲明星真係關心社會咩，
呃下like姐，
根本同叻哥差不多

係咁咦數都數到邊班偽人一邊鬧侵侵一邊對中共惡行視若無睹

全英先，後尾先全美
仲有就係Trump Trump 飛黃騰達名人版冠軍

雙城奇謀 vs 兩座塔
明日之後 vs 後天
支那

又係佢

阿狗高質

South Park "Band in China" episode:

我剩係知Piers Morgan嘅Good morning Britain,
都唔知原來佢有係CNN依啲左膠媒體做

以前係
一早翻左英國好耐

Simon 唔係Pierre

Piers Morgan 係著名反雲黨⋯⋯

班美國偽人咁中意奶共
應該放棄美國國籍
去做中國人嘅走狗

好萊塢「虛偽且可恥」
自我審查 向中共下跪 可恥

因為屌trump無後果
屌中共無錢搵
班友偽善到仆街

True

仲有Christian Bale

白左中國人都想發大財

x men有套特登俾范冰冰一個長鏡頭又冇台詞然後成部戲再冇出現過 好撚on9

白左荷里活矽谷美國學術界華爾街都係咁

荷里活班白皮豬

所以更要推
所以話 共產黨連荷里活NBA都搞
邊個做總統都好對華政策都係唔會變

Top gun 2有大陸投資

荷里活 矽谷 華爾街 美國學術界 NBA 都係咁
所以話 美國對華政策無論邊個做總統都好都唔會再變

奧斯卡最叻咪係句句單打侵侵
求其有條友鳩叫Fuck Trump就掌聲如雷

金錢係萬惡之源

不要在我面前提起Trump

CNN 都有人出聲

諗起batman係中國去探維權人士
真正大愛撚

講得好中，冇捧侵，反而用侵黎突顯呢班明星嘅虛偽

而家荷里活片大部份都加晒政治正確,令人作嘔

推加retweet plz

小粉紅出動！Piers Morgan 準備好未？

佢係BBC英國老來架，幾時變左CNN

第幾季第幾集

頭六季係Piers Morgan
Simon 第11季先開始做judge
兩個都係比較harsh

係咪用百度搜?

P好nice 喎 好encouraging，無點見佢笑/屌過人
可能係Simon做後唔重覆charater

Season 23 Episode 2

NBA呢

中共利用自由反自由既政策真係好成功，迫人要選擇放棄自由市場，同中共一樣禁呢樣禁果樣，定等住比中共逐D逐D消滅

我成日都覺得d人屌侵係完全冇問題 甚至佢係抵屌
但做人唔好咁雙重標準得唔得

最多咪返英國

反雲多數弱智...

佢依加咪喺英國囉
Cnn一早quit左